[如果你打唔過佢，你咪學佢囉]

頭先有手足係鴨脷洲俾人掟鏹水
咁既人掟鏹水係咪有用，又唔怕俾人捉
點解唔向你既對手學習吓
五個人一齊掟，一樽係堅料，四樽係水
唔驚有心理負擔又有效
點解唔試吓

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我都冇為所欲為tee

推吓

推